### leetcode


### 剑指offer

  03. 数组中重复的数字.ts
  04. 二维数组中的查找.ts
  05. 替换空格.ts
  06. 从尾到头打印链表.ts
  07. 重建二叉树.ts
  09. 用两个栈实现队列.ts
  10- I. 斐波那契数列.ts
  10- II. 青蛙跳台阶问题.ts
  11. 旋转数组的最小数字.ts
  12. 矩阵中的路径.ts
  13. 机器人的运动范围.ts
  14- I. 剪绳子.ts
  14- II. 剪绳子 II.ts
  15. 二进制中1的个数.ts
  16. 数值的整数次方.ts
  17. 打印从1到最大的n位数.ts
  18. 删除链表的节点.ts
  19. 正则表达式匹配.ts
  20. 表示数值的字符串.ts
  21. 调整数组顺序使奇数位于偶数前面.ts
  22. 链表中倒数第k个节点.ts
  24. 反转链表.ts
  25. 合并两个排序的链表.ts
  26. 树的子结构.ts
  27. 二叉树的镜像.ts
  28. 对称的二叉树.ts
  29. 顺时针打印矩阵.ts
  30. 包含min函数的栈.ts
  31. 栈的压入、弹出序列.ts
  32 - I. 从上到下打印二叉树.ts
  32 - II. 从上到下打印二叉树 II.ts
  32 - III. 从上到下打印二叉树 III.ts
  33. 二叉搜索树的后序遍历序列.ts
  34. 二叉树中和为某一值的路径.ts
  35. 复杂链表的复制.ts
  37. 序列化二叉树.js
  38. 字符串的排列.ts
  39. 数组中出现次数超过一半的数字.ts
  40. 最小的k个数.ts
  41. 数据流中的中位数.ts
  42. 连续子数组的最大和.ts
  43. 1～n 整数中 1 出现的次数.ts
  45. 把数组排成最小的数.ts
  46. 把数字翻译成字符串.ts
  47. 礼物的最大价值.ts
  50. 第一个只出现一次的字符.ts
  51. 数组中的逆序对.ts
  52. 两个链表的第一个公共节点.js
  55 - I. 二叉树的深度.ts
  56 - I. 数组中数字出现的次数.ts
  56 - II. 数组中数字出现的次数 II.ts
  57 - II. 和为s的连续正数序列.ts
  57. 和为s的两个数字.ts

### 每日一题


### 21-10

  240. 搜索二维矩阵 II.ts
  260. 只出现一次的数字 III.ts
  496. 下一个更大元素 I.ts
  638. 大礼包.ts
  869. 重新排序得到 2 的幂.ts

### 21-11

  1218. 最长定差子序列.ts
  237. 删除链表中的节点.ts
  268. 丢失的数字.ts
  299. 猜数字游戏.ts
  318. 最大单词长度乘积.ts
  367. 有效的完全平方数.ts
  384. 打乱数组.ts
  391. 完美矩形.ts
  397. 整数替换.ts
  400. 第 N 位数字.ts
  458. 可怜的小猪.ts
  488. 祖玛游戏.ts
  495. 提莫攻击.ts
  519. 随机翻转矩阵.ts
  520. 检测大写字母.ts
  559. N 叉树的最大深度.ts
  563. 二叉树的坡度.ts
  575. 分糖果.ts
  594. 最长和谐子序列.ts
  598. 范围求和 II.ts
  629. K个逆序对数组.ts
  700. 二叉搜索树中的搜索.ts
  786. 第 K 个最小的素数分数.ts
  859. 亲密字符串.ts

### 21-12

  1005. K 次取反后最大化的数组和.ts
  1446. 连续字符.ts
  1816. 截断句子.ts
  372. 超级次方.ts
  383. 赎金信.ts
  506. 相对名次.ts
  748. 最短补全词.ts

### 21-5

  12. 整数转罗马数字.ts
  1269. 停在原地的方案数.ts
  13. 罗马数字转整数.ts
  1310. 子数组异或查询.ts
  1442. 形成两个异或相等数组的三元组数目.ts
  1734. 解码异或后的排列.ts
  1738. 找出第 K 大的异或坐标值.ts
  26. 删除有序数组中的重复项.ts
  421. 数组中两个数的最大异或值.ts
  810. 黑板异或游戏.ts
  872. 叶子相似的树.ts
  993. 二叉树的堂兄弟节点.ts

### 21-6

  160. 相交链表.ts
  1744. 你能在你最喜欢的那天吃到你最喜欢的糖果吗？.ts
  203. 移除链表元素.ts
  523. 连续的子数组和.ts
  525. 连续数组.ts

### 21-9

  292. Nim 游戏.ts
  517. 超级洗衣机.ts

### 数据结构


### Set&Map

  3. 无重复字符的最长子串.ts
  349. 两个数组的交集.ts

### 二叉树

  100. 相同的树.ts
  101. 对称二叉树.ts
  102. 二叉树的层序遍历.ts
  104. 二叉树的最大深度.ts
  105. 从前序与中序遍历序列构造二叉树.ts
  106. 从中序与后序遍历序列构造二叉树.ts
  111. 二叉树的最小深度.ts
  112. 路径总和.ts
  114. 二叉树展开为链表.ts
  116. 填充每个节点的下一个右侧节点指针.ts
  117. 填充每个节点的下一个右侧节点指针 II.ts
  226. 翻转二叉树.ts
  236. 二叉树的最近公共祖先.ts
  297. 二叉树的序列化与反序列化.ts
  652. 寻找重复的子树.ts
  654. 最大二叉树.ts
  binaryTree.ts

### 二叉搜索树

  230. 二叉搜索树中第K小的元素.ts
  450. 删除二叉搜索树中的节点.ts
  538. 把二叉搜索树转换为累加树.ts
  700. 二叉搜索树中的搜索.ts
  95. 不同的二叉搜索树 II.ts
  96. 不同的二叉搜索树.ts
  BST.ts

### 堆

  215. 数组中的第K个最大元素.ts
  23. 合并K个升序链表.ts
  347. 前 K 个高频元素.ts
  heap.ts

### 图

  133. 克隆图.ts
  417. 太平洋大西洋水流问题.ts
  65. 有效数字.ts
  graph.ts

### 字符串

  125. 验证回文串.ts
  14. 最长公共前缀.ts
  242. 有效的字母异位词.ts
  28. 实现 strStr().ts
  344. 反转字符串.ts
  38. 外观数列.ts
  387. 字符串中的第一个唯一字符.ts
  7. 整数反转.ts
  8. 字符串转换整数 (atoi).ts
  string.ts

### 数组

  1. 两数之和.ts
  122. 买卖股票的最佳时机 II.ts
  136. 只出现一次的数字.ts
  189. 旋转数组.ts
  217. 存在重复元素.ts
  26. 删除有序数组中的重复项.ts
  283. 移动零.ts
  350. 两个数组的交集 II.ts
  36. 有效的数独.ts
  48. 旋转图像.ts
  66. 加一.ts

### 栈

  20. 有效的括号.ts

### 链表

  141. 环形链表.ts
  206. 反转链表.ts
  21. 合并两个有序链表.ts
  234. 回文链表.ts
  237. 删除链表中的节点.ts
  25. K 个一组翻转链表.ts
  92. 反转链表 II.ts
  linkedList.ts
  剑指 Offer 22. 链表中倒数第k个节点.ts

### 队列

  2. 两数相加.ts
  83. 删除排序链表中的重复元素.ts
  933. 最近的请求次数.ts

### 算法


### 动规

  198. 打家劫舍.ts
  70. 爬楼梯.ts

### 回溯

  46. 全排列.ts
  78. 子集.ts

### 排序

  bubbleSort.ts
  insertionSort.ts
  mergeSort.ts
  quickSort.ts
  selectionSort.ts

### 查找


### 二分查找

  153. 寻找旋转排序数组中的最小值.ts
  162. 寻找峰值.ts
  33. 搜索旋转排序数组.ts
  34. 在排序数组中查找元素的第一个和最后一个位置.ts
  658. 找到 K 个最接近的元素.ts
  69. x 的平方根.ts
  704. 二分查找.ts
  模板.ts

### 贪心

  455. 分发饼干.ts

### hot100

  10. 正则表达式匹配.ts
  11. 盛最多水的容器.ts
  15. 三数之和.ts
  17. 电话号码的字母组合.ts
  22. 括号生成.ts
  31. 下一个排列.ts
  32. 最长有效括号.ts
  39. 组合总和.ts
  4. 寻找两个正序数组的中位数.ts
  42. 接雨水.ts
  49. 字母异位词分组.ts
  5. 最长回文子串.ts
  53. 最大子数组和.ts
  55. 跳跃游戏.ts
  56. 合并区间.ts
  62. 不同路径.ts
  64. 最小路径和.ts

